[ViuTV 8:30]Hotel del luna德魯納酒店 (10)

主演:
李知恩(IU)，呂珍九，申正根，裴海善，表志勳(Block B P.O)，康美娜(Gugudan Mina)

2019年，首爾市內變化最大的市中心正中間，位置於黃金寶地 — 明洞的古老破舊建築物，乍一看就像準備重建的空建築物，但仔細地看的話，其實是經營中的酒店。

如果早上的話，在那前面有數百萬的流動人口經過，卻幾乎沒有客人進入那酒店裡面。而在開始入夜、路上變得更冷清、市中心也入睡之時，招牌便亮著燈光，酒店樓層亦會升高的....德魯納酒店。

靈賓專用的德魯納酒店裡，超精英酒店管理人具燦星擔任著總經理，和乖戾、脾氣暴躁的社長張滿月一起，為特別的靈魂客人們提供特級服務時發生的故事。

社長ig

Full OST:

留定名先

屌慢左

374

咁多年朋友 信佢啦

就食完

第一次睇到起雞皮

齣戲呢度開始越來越sad

山齊士

真係無人覺得徐恩秀似劉詩詩？

具燦星幾好戲 即刻眼濕濕

374
但呢單野證明左374對燦星有幾大信仼

經理真好 有特權

幫佢整理好儀容

係咁起雞皮

童星出生 天才型演員

po個樣，應該知咩事

滿月同374咁fd都會俾

會唔會俾社長阻止

呢集tg黎

哇屌 好慘

唔會啩

起曬雞皮…痴撚線

咁又係

啊

朋友做到呢步算係咁啦

374到依家都唔信agger

識得瞬間轉移
係上海一秒返到首爾

真朋友

條裙啲跡咁快洗到

Andrew

山神

有d似izone個純就真

374都做得好好 本身以為佢鳩鳩地

燦星叫左幫佢整理好儀容

有無人留意到
個月亮都月蝕緊

虛擬空間見到真實月蝕

比你死左你都唔想留係支那啦

OK Good

考驗演技

山神條女都幾靚

鬼魂應該得啩

屌仲要加呢首ost

徐在仁

佢已經戴了戒指嘅？

呢首咩黎

其寶有上機

屌

洗衫洗得咁快

喊到仆街屌

其實374都幾肥

滿月成日閃入374屋到

條頸

有冇打算月蝕完之前執返劑？

其實應該都死左段時間

legal high女主角？
屌我完全認唔到

幾靚真係幾有氣質

點解你post會低清啲

Say goodbye

喊左 仲要起歌

巧慘

得分零兩分鐘

其實唔係可以長期留係酒店嗎?

啊啊啊

say goodbye

374可以安全走？

其實社長有無話唔可以比人類知道酒店嘅嘢

374演技大爆發

佢冇陰陽眼睇唔到

我都認唔到
望耐啲先發覺係

係

咁要sanchanz要改名做Joseph 早洩

為左山齊士，我願意寄刀片

仆你個街
喺咁sad嘅moment笑咗

屌如果係tvb既話會狂播越難越愛

快槍手

講笑，哪有心情

눈을 감으면 떠오르는 너의 모습이
閉上眼便會想起你的模樣
어제처럼 또 나를 부르네 이젠
如同昨日般又再次呼喚著你 現在
너의 모든게 다 꿈일까
你的一切都是夢境嗎
사라져 버릴까 봐 또 겁이나
我又再次害怕會全都消失

don't say goodbye
don't say goodbye
꿈에서라도
即使是在夢境裡
헤어지지 말아요 운명이라면
也不要分開 若是命運
내 손을 잡아줘요
就請抓住我的手
슬픈 밤이 오지 않도록 곁에 있어줘요
為了不讓悲傷的夜晚到來請陪在我身邊
내가 기다린 그 사람이 맞다면 with you
如過你是我所等待的那個人 with you

dont say goodbye

有聲

我睇原版果時一望就認到啦喎

女朋友咁熟口面
原來係之前既徐律師

就咁呆左紅哂眼都做得幾好

消失唔係要坐車㗎咩， 點解見佢煙消雲散

done for me

女朋友走得咁快

其實兩位可以透過燦星傳話，交帶低後事。

冇啊 有講過有人類見到 入埋去住

因為係得374佢見唔到

佢喺山齊士眼中消失啫

之前374仲話佢自己愛Veronica 多過Veronica愛佢
岩岩Veronica就話”我最愛既374”

sanchez 無陰陽眼

笑咗

客串

月蝕完咗睇唔到佢啫

Feel到預告又會劇透

睇黎星期一出哂事

呢套個look太靚喇
諗起legal high個look

但再detail 例如佢話係serve死人咁

係囉
唔係人類見唔到咩?

有啲野直接講好啲

下一集精彩

具經理

透到仆曬街

終於肯自己cut預告
唔係實出晒事

燦星都死埋

女真狗要死？

應該得啦，都無入住 唔洗CHECKOUT

下集又好正

因為月蝕結束，靈魂消失人類眼前

報夢咪得張單俾374找數

完全係OL look

嘩，Andrew唔會死左既
呢個預告令人以為佢死左

我地唔好爆

條仆街殺人犯幾時死

你地一直講在仁在仁
我淨係諗起上一套好似rv joy既尹在仁
仲心諗邊忽似
點知原來你地講legal high果位

果然，化妝打扮真係威力大過勇武火魔

唔會死掛，唔係點樣做落去

你又岩

因為月食所以374見到

條衰妹叫條女任打都似

係，好慘

要睇返係邊個年代既tvb ，九十年代嗰啲可以一套劇有幾首插曲。

好似原版個預告都係咁上下

山神死完女友再死老友

留返D 懸念

哭撚左成晚

用下腦啦，男主點會死

屌，竟然係冚家産

二打鹿一隻

幾時係依個食字 真心問

而家cctvb一套劇得兩首歌
洗腦都仆街

佢死左接任做社長送走IU, Mina接任做經理

好合理, BBQ結局

應該唔會走掛呢啲劇我估會有啲咩犧牲方法令到iu可以唔洗走，之後又感動上天大團圓

有冇諗過呢套野嘅設定係可以死左都做到落去

黃日華ver就會每次衰妹一出就自帶bgm

所謂人靠衣裝中女靠化妝

幽遊白書

其實幾首先合理

大家唔好劇透 等星期一啦
下集好正

預告肯定係cut到咁嚇你
社長走都未到具agger死

如果係TVB式嘅膠野點會有咁多睇過嘅人番黎重睇

你又啱，死咗又唔一定要坐車

德魯納12首 點睇

未睇過嘅人表示
逢weekend我都唔敢睇依到

上網睇快啲

感覺世人 神俾佢復活

唔係
佢剪左第十一集韓版尾15分鐘同十二集頭15分鐘做預告

韓劇好多大作OST都出到碟

唔好同韓劇比, 太大製作

又唔好乜撚都tvb式好撚多韓劇都係咁嘅結局
你睇過咁撚威不如過主啦

千億個或許

想知呢集係韓國邊集 忍唔到想睇多次

09做埋bell boy
mina繼任

11

參加武道大會

開個位叫社長阿四

大結局

字幕都打錯。

韓第十一集，月蝕之夜
大概00:20:00到01:05:00

now e 11

正，日日同IU 薯weet 薯weet，唸起都好撚興奮

變4人組日日都撚iu

IU嬲豬一鳩過綁佢地上黃泉巴都似

22號就做完 好唔捨得

咁緊係唔俾人類知啦 我記得一開頭有集輕輕講過會有人類特登去酒店探靈 可能本身通靈感強會睇到 或者天氣唔好都會睇到 有間房會serve人類照收錢就係404入咗去出唔翻嚟

IU點會嬲得落燦星

但佢好似都冇講過點解入咗404就要過夜先出得返嚟

韓劇有10幾首OST 真係好癲

好似月食、月蝕都有人用

下集其實會曲線講

依套先係咁姐 依套cast同製作都係max級

404唔係入左去要耐D先出得番黎?

其實404係乜?之後會唔會講?

最初睇都唔明
要睇多幾次先get到

驚佢哋中途出嚟見到啲鬼？

之後會提小小
幾句

好似唔少大作都有十零首?

睇黎又係D FUNNY 野

唉下集要3日後SO9SAD

香港的大作就係得一首，當年的愈藍愈愛播足成套集真係痴撚線

一來，但清空左4樓
更重要既原因之後會講
有幾秒解釋，但要用一用腦思考下

有D其條劇既OST都有時上到melon頭幾，代表都好多人聽
你幾時見cctvb既劇集歌可以上到叱咤

你把口會得罪所有女人

屌佢個無懼世事變改

CCTVB劇垃圾就不要說了.

但當年都好多人受落

OST播到可以破壞成套劇既氣氛同連貫性都可以話係好經典..

降魔的嗰首？我唔知

出左..

屌cctvb ost
自己勁歌打飛機啦

真
幾撚時會一套劇睇4次
CCTVB睇一次都嫌多
德魯納睇緊第四次
無撚得比

過咗了

出左啦

好睇。女主角好靚

Sad 個陣我幾驚呢個

以前林峯仲唱緊嗰個年代都唔差嘅
有d而家變埋集體回憶
10年代就
就算去到on call 36
同一首歌個melody都有唔同速度 樂器版本啦
越難越愛一首係咁播真係cls

嗱我都係聽人講㗎咋

響連登仔瘋狂批評條女個樣下完美完結咗

我媽猛話iu好瘦

屌鬧佢咩

聽到想投訴
屋企會睇
每一次播放時間行出廳都無懼世事變改緊

咩劇情都無懼世事變改

拍個陣係勁瘦
你睇返佢ig同Suili張合照
對比返新MV隻豬脾仔就知

應該因為要carry d靚衫所以要瘦d

整容整到好恐怖
我係其中一個咁講既連登仔

對小西瓜

林峯有鄧智偉carry 但林峯真係cctvb最後見得下人既「藝人」
歌黎講 on call 兩首之後就冇然後了

韓劇OST真係搵歌手唱，唔係黎黎去去都係個幾個

唔好再比較三色台同韓國台啦
無得比㗎真係
三色台全盛時期都無韓國一半

我個時睇到覺得恐怖係佢個樣真係好似吹氣公仔 好驚

如果係香港
拜下佛祖，就可以死都番生
泡菜劇就唔知了

自從三色台玩鎖台自己一個玩之後就越黎越廢..

女主角都係死人啦

咁又唔可以咁講
其實香港既歌影視曾經喺亞洲都幾出名
連韓國人都識哥哥

三色台
哥哥好勁
但佢唔算淨係三色台啦
三色台不代表香港

我以為個人都係cg

我知
但你唔可以否認佢曾經係電視界龍頭，所以講貢獻係有
但近年就.....

跟得強国
遲早淨係拍抗日神劇

其實今集都有好間接講到 有幕金書生問具經理去咗邊 然後P.O話佢去咗404 之後金書生話咁佢有排都未返到嚟喇 意思要自己參透下

驗眼啦師兄

有冇人鍾意松華公主?

唔差
但一定係IU最正

iu真係無論濃妝淡妝都咁靚

仲有一個鐘 浮返上去先

呢排都唔得閒睇。。
不要再說了

上網睇緊韓版睇到第8集
仲有8集

iu世界第一

10分鐘倒數一推

好快有得睇啦

考試都過嚟睇下先

開波

又係一連五日老婆日

推

你唔好咁痴線啦

星期六日等得好辛苦

埋位

舒唔舒服

第二到check out

嘩 出左係邊

扑完

阿女幾靚

老母死咗 邊個比面你

404號房之謎已解開

其實個女仔邊個嚟 我揾演員list唔見

咩名？

所以係？
死左？

今晚呢集正啊

開始啦

去意大利點知中Chinese virus
然後374會唔會死埋

好似係傳送門黎，會係濟州出番黎（好似係）

唔好呀

好驚嚇

一出去就會去咗另一個地方 所以剩係可以出去一次

好似唔一定濟州

條殺人犯專登引美娜

快啲死埋啦

先姦後殺

承包美娜

Tvb劇同韓劇一樣 d女角色都要一個人去跟蹤個奸角

隨意門

點解可以咁撚勇

之後會講總之唔係明洞

咁聰明 點解估唔到係張滿月

搵三色台黎比

起歌

侮辱

咁無前無後好難估既

因為宥娜已經死過一次，所以唔怕呱

簡直係

屌，我地上帝視覺梗係知

燦星好flirt啊 月亮

Flirt到

日頭有月亮ga wor

白恤衫既iu

係屋企等我

咁樣先引到社長出黎嘛

拍果時未有 對韓國人黎講 應該係mers

勁靚

只要一落雨就

男主又咁撚勇？單人匹馬？

燦星係咪要死啦

今晚好多done for me正

條友好柒

諗起手足可能就係咁企喺黑警格離
黑警殺氣太重 冇能力搞唔到佢

如果死左就可以同社長一齊

社長冇常識

珍九真係越睇越有魅力

做社長私人秘書

其實呢集如唔跟返韓國個位cut會冇哂feel

但原版係片尾嚟 viu版要cut

戴埋副黑超都認得係邊個

返屋企
屌你都痴撚線
一個正常人去單挑殺人犯
係香港放哨都唔只得一個人啦

我唔滯啊

佢呢種人燦星應該化灰都認得佢

09有滿月保護

原版片尾成首直落連預告正啲

仲要無裝今次死緊啦

個時第一次睇
個下加埋done for me再cut等下一集

剪接剪到好似大家對望嗰下 就播歌好正

滿月唔知燦星去咗邊？

點解會知

緊係5G

依個頭好靚 長度啱啱好

花連身IU

哩個look又好撚正

09

要 IU 屋企等

約咗人又有咁大件事都唔打個電話講聲

仆街啦，社長都救佢唔切啦

呢套劇會播到幾月幾號？

成日覺得佢有超能力 可以知佢去咗邊
以前都可以跟足佢20年

好似係22

應該下個禮拜就完。

好似係522

比我揀寧願真係變左鬼仲會開心d
起碼之後可以繼續同iu一齊

太唔應該

5月22

4號出現

麻姑柒婆好撚煩

神婆4號出現

iu眼神嘅戲係幾好

轉世, 治癒, 緣份原來就係果3個神

我最深刻係呢度嘅done for me

做乜成日要搞鳩IU

又好似係上太空捉人
但呢個係監視情況下先得下嘛
而家麻姑神講完更加唔知

完, 下集

hello歌呢

識瞬間轉移

具燦星咁都唔夠條友抽？

屌硬cut

嘩，咁cut都得

Iu真係好白

我首done for me啊

Cut左咩？

點cut，無睇過

洗唔洗又推到咁行啊
以後每次重播都推一次？

歌

淨係得前奏

應該Cut左本來果集既片尾

cut咗咩

btw OST album已買

劇情有無

呢個麻姑婆好賤

我覺得要

恭喜

無

情節無cut
但cut咗啲畫面
雖然依家咁樣流暢啲

粵配依段有d柒

原版個尾係男女主互close up
個鏡頭好靚

cut到無縫接軌

滿月竟然覺得驚 呢對cp真係好虐

IU

4號好煩

幾$？

謝謝

呢條麻柒煩姑真係好撚煩

燦星扮咩唔記得

泄生好柒

真係超sad

佢要試探下係咪個個仆街

扮搞笑chok料

唔驚落藥？

一嘢就反客為主

叫殺人犯幫你斟酒

屌，真係cut左原版個尾
第一次睇好撚震撼

你估燦星真係會飲

不過麻姑神又真係show到神嘅不同屬性、不同性情，個人覺得唔錯

條友做錯販冰兵架？

冇咗嗰種恐懼嘅feel

打針？係咪鉀阿？

無法，原版d 結尾+配樂係好d

嘩屌，咁撚多藥

啱啊 佢到嘅done for me係我最鐘意嫁位

韓國係咪真係好多
呢D人臉獸心 殺年犯

嘅

羅以載

醫生

但佢咁樣cut做同一集 無法

你買咗幾$？

求答

唔係阿細咩

有聲
po-tas-sium
劑劑都係potassium

Done for me之後有集又好正 但唔劇透喇

間黑房有咩咁特別

解緊

毁鳩燦星容

之後會講

IU驚驚

睇落去就知，變態到

羅以載>>>>>>具燦星

點解俾佢殺啲鬼無power嘅
13號房嗰個好勁

收埋啲受害者殘肢？

房務經理話佢會來，但死左都係會來喎

nben做咩去咗拍韓劇

會失去咩
最多做鬼住酒店啫

啲紅酒

個個都咁鍾意單挑殺人犯

怨念唔夠強

點算丫

WTF

做唔到人類經理咪做鬼經理

屙督茄

我睇到好緊張
利申已經睇過都係覺得好緊張

具燦星死左，全劇完

屌你有聲

呢集好緊張，忍唔住上網偷睇左

宥娜句：點線丫
聽到我心都痛埋

死左，做酒店員工，日日flirt IU

同滿月永續德魯納
神劇

睇嚟要之後上黃viu睇多次

想知原版加done for me有幾正
可以搵原版第十一集睇片尾

有冇人知404嗰兩個客人叫咩名

永續經理

日日扑社長

鬼唔做得經理
估社長私人秘書

維基冇？

死左之後同iu一齊去奈何橋
下世繼續係一齊

都話要人類處理人間事務

仆街咪撚搞我條女

好慘 wiki 個list 無，可能要搵識韓文睇韓版wiki

4號神得閒就走出黎嚇滿月

人地話受傷你就話人死

moonlight sonata

都算一個好辦法
但神嘅安排就係殘酷

PO

以訛傳訛最高境界 講都唔清唔楚

PO 真係好撚on9

池賢仲

死L左啦

死咗上黑箱車啦
仲救護車

靈界黑警私怨

死咗

笑死

講到1999 Fake曬返全部人

下

真係死左

有廣告，果然會斷左個沈重氣氛

幫滿月了結心願之後一齊走幾好

喊死IUbb

燦星呀

好似啲忽然黃絲咁
我認為，我覺得，可能乜乜乜，美國加分

得啖笑

第一次睇都以為真係死咗
Troll到

呢幕又拍到經理好似回顧咁

變左客人

屌po係到散fake news

IUBB 你無左燦星仲有我

Iu

作為一個髮型撚
社長呢個髻正呀

牙星：你班撚樣喊乜鳩

但iu呢個傷心樣真係好心up

第一次睇 但邊似真係死左

留名一陣IU屌爆池賢仲

不過死左都唔一定要走既

營造氣氛一流

無死到，做咩返到嚟要咁嘅眼神又唔出聲

有心跳嘅屌

你條仆街成個客咁行入來丫嘛

笑撚左

我係iu 知道真相之後即刻殺左佢

po真係好on9

知道未死嘅我一路睇一路笑

心諗 屌仲有心跳既

啱啱睇左 好似連韓wiki都冇講

摸左兩摸知咩事 屌中伏

原版係池賢仲你隻”$@&@&@:$(&/);&)
ViuTV譯到咁無咁好笑

喊撚左

屌你fake左我暴露真性情

爆笑打9佢 好狼狽

iu：屌你老母po

屌 唔係凍嘅..

撚晒3個

想知條女

不過佢兩個真係好緊張大家

IU:on9呀

我都係 等社長變臉

具燦星心諗:做乜9

咁就拉了

想畀iu用高踭鞋打

無，我都搵左，睇完再查下，會唔會係素人

延宇立功

應該係講粗口，所以有狗吠聲疊聲

屌呃撚曬

好想被IU拎住高踭鞋追打

我成日loop呢段

好撚好笑

好感動好彩無死

大家唔使擔心，我啱啱安慰左IU la

執房個阿姐都幾正，想屌

呢種人寧願自殺 垃圾

60路？

快啲呵番社長啦

令到iu 喊，gg啦

書生

嚇到班友仆街

黑警下場都會係集體吞槍自殺

氹社長嗰幕都幾sweet

定係想拎iu隻高踭鞋去j

狀元：我一眼就睇得出你未死

搏入院唔洗錄口供
唔洗比人迫供

我覺得咁樣係happy ending
反而而家

偷咗人支酒？

燦星係時候做嘢啦

做乜鳩挨住個膊頭

呢段好笑

一陣好笑到

又準備另一爆笑場面

why not both

嘩屌 sweet到

屌社長真係好sweet

使唔使咁多藥

咪係...

屌 滿月嫁

你自殺佢地都未啦
光復香港條路仲有好長

唔識分人間d 藥

呢到我笑死

素人都咁正會唔會呀

痛就唔得

劉華

痔瘡

就咁望都睇唔出係人係鬼，咪要下下摸客人心口先知係咪黎錯地方？

同佢睇醫生咪得

痔瘡膏

Iu口水

知恩

事後孔明

呢幕狂Ng iu笑到中斷拍攝 同埋拍呢日係呂珍九生日 iu特登買咗個鯊魚寶寶蛋糕俾佢

喊都事少柒左先慘

IU 口水

而家講

好有賢妻feel

明明佢自己都喊

俾人扑兩下，即刻好返

iu

宜家講

當你好愛佢既時候可能會蒙蔽左

滿月睇得出 佢太緊張燦星先咁

用IU口水醫

iu口水

我都好想畀IU擔心關心照顧

想飲

能醫百病

又話上左救護車，d救護員冇比膠布佢架咩？

好撚正

藥房都掃貨

想check下啲囡囡心跳

so sweet

都無死 比你地呃哂

一早比我飲哂啦

整容只要無失敗到，你想幾靚都得啦

留意攬既姿勢

平時應該分得出

同埋有啲啱啱死個樣會有損傷

見到iu都已經流鼻血，點急救都無用

09又借啲咦啦

一嘢攬住又真係幾sweet

呢幕幾好 幾細膩
好過一嚟就打車輪屌閪

又flirt

啱啱同iu打完茄輪 你飲嗰啲我啲口水嚟

睇錯第二個人上

唔通你想我地劇透-

具經理好man
有責任照顧iu

遲左返

我一個新活動,大家分享twitter不同娛樂ac
如有有關德魯納酒店twitter都可以share

請大家参與,目的令香港人對twitter產生興趣,多啲人玩twitter間接打國際線増兵

好變態

原來係鬼打俾佢

紅酒血 痴線佬

屌你嚴重懷疑公戲私用 有得攬iu

咁樣啲酒會好飲啲？

樓住pin?

你有得攬都會死攬到最後一秒啦

收藏用途

一陣應該有幕好痴線

應該唔係飲，係咪用來做咩儀式

韓國啲思想都幾痴線

我以為佢飲埋

標本咁

攬到導演叫分開

有冇人整合具經理 flirt 滿月講既說話既list

認真 頭先搭lift個幕 第一次睇真係有少少驚
如果真係死咗 應該變神劇

屋企人話男主就算死咗都無所謂㗎 還掂酒店啲職員個個都死㗎啦，都照樣可以喺度做

睇n號房都知啦
btw支那再恐怖啲都有

何止攬 大大力聞iu添啊

智者

我就奶

你會因為咁而灰飛煙滅

而家已經好神

有怨念, 要同IU一齊, 永續酒店職員

奶到成身都口水

我奶乾淨iu全身老泥 奶埋屎眼

佢鍾意張滿月之後，好似去到集集都講啲肉麻對白。

但滿月唔會想佢死

明顯唔係飲
用黎收藏

#應承我

IU個ex應該奶過

呢幕

咁都唔留係酒店過夜

屌你唔好提

社長真係好正

洗咩返屋企訓
呢到訓咪得

揸屎色嗰架

今晚同社長瞓啦

呢度有句對白好sad喎 氣氛秒變

嘖

你個名

上佢車啦

邊撚到大隻

我屋企每次見到iu都話好瘦好瘦

今晚過夜啦

商人。

恰滿月屌你個哈佛老油條

屌你原來呢個又伏筆

咁佢的確係瘦既

依家睇返先覺

其實呂珍九嘅年齡還比我地想像細，佢只係22歲，係血氣方剛嘅少年，有得攬IU應該好興奮

手藝好好

原來呢到有伏筆

路過商人

路過既商人

點只興奮咁簡單

又有歌聽

所以咪攬到導演叫停

iu打過佢5，6年?

扯到硬

呢下真係

以前擁抱太陽的月亮好鐘意睇細個個陣佢同金有貞

應該拍完翻到去要打翻兩次飛機

哇，佢童星大前輩，原來姐弟戀

做乜喊？

即sad

得唔得係酒店過夜嫁

Gummy - Remember me

隔離有個扯旗post

Iu 93
09 97

係，維基有講珍九年紀

4定唔知5

好似4年

如果佢咀iu

係喎
神劇

想睇

睇佢耳仔都紅晒就知

呂珍九係童星出身，有天才型演員嘅稱號

Get唔到

睇到大結局先知

睇落去就知

睇落就知

最後一集你會明

Iu 93, 呂珍九 97。

繼續睇就得

Ks 套野點解係韓國紅唔起

真係好sad

之後有，IU主動嘴

事實

唔知做唔做到起身個到呢

警衞點撚樣做野架

咁都走到出去

屌 又走甩

學香港黑警咁鎖住人嘛

呢幕唔合理, 點解會走連環殺人犯

咁都走得甩

索帶呢

韓國有人權

約出來隻抽

洗撚同佢講咁多咩

手扣呢

竟然未死得

姊弟戀

做咩佢打IU

Hi晒啲指模落證物

點估到傷左動脈都走到

韓國連搵繩綁犯，上電視連條繩都要打格仔

玩抽人啲血
咁變態

姐姐

有整合list都應該幾長

條友拼音撚

大家冷靜小小
唔好再狂4層加密

IU講過佢鍾意年紀大過佢嘅人
同普通女仔一樣鍾意成熟嘅男人
所以燦星無行

韓國啲鏡頭真係幾好

打錯 sor

屌 原來係play back

又flirt 人

其實經理都鍾意社長？？

鍾意阿叔

有f type唔要要架suv
星哥你真係大晒鬼嚟

仲要叫佢去醫院嘅

你睇下IU個Ex，好似大佢十年

er....我係打倉頡 笑撚左 因為我一路睇一路打先打錯

黃雨

人會變嘛，氹到IU開心咪有機

好耐啦喎

韓國d狗有幾廢，上次讀心術同呢套都走犯

佢已經明確表視過佢鍾意IU

Cut得好

完左聽日再睇

鐘意左好耐

比我就不了 呢啲人跳樓死咪好
落陰間慢慢玩

呢part
IU大戰殺人犯

又預告劇透

預告劇透到

IU
個學生妹都幾正

仆街原來做完

屌你老母臭閪成班仆街冚家剷喺度劇透

一早認左
唔食關鬼眼藥既原因
就係因為張滿月係佢喜歡既人

香港汪兵呢

最尾嗰度幾肉緊啊頂

但點解佢又成日忽冷忽熱咁？

點解有屏障保護

嘩viu又劇透

點解佢有AT力場嘅

馬後炮

預告有
巴打要屌Viutv

屌個預告

預告都有播

片首部分嚴重劇透

走犯同眼盲響韓劇都係一樣咁常見

咩料呀嗰條友，有保護屏

李安🤟🏻

片尾，自

香港果d狗要死全家添呀

有咩

預告都劇透咗

你為屌而屌定無睇預告

頂 竟然大[url]屏障[/url]

真正劇透撚係viutv

又唔進取啲？

我屌

因為怨念重，而且有咀咒加成

你有冇溝過女架
唔忽冷忽熱點溝到女呀

唔好洗4層啦

有delay

反而OST紅好多

屌到最後都係做鬼

大家一定忘記咗，Viu TV最精采最好睇嘅嘢係 - 預告片

想點進取 一黎就扑?大家都明白中家嘅心意

韓國果邊都2019 5大定10大劇集

Web版遲幾十秒下次開返99台支持

有冇人可以同viu講聲劇透會死全家㗎

難啲，講到明唔like deedee既女人面對deedee係難啲flirt得起

top 1

因為IU係鬼，燦星係人，人鬼殊途
陷得越深將來越痛苦，當然，呢個係後話

好好笑但又唔怪得佢，真係下集內容

咁拍劇果時都成日氹到IU ，演唱會又有去

hi老嘢

下集有姜根宅？

IU個EX好似大IU十年
所以星仔難搞

可能珍九係成熟型呢 不過唔覺得佢兩個會撻着

你好想睇劇透？

唔係，呢套劇當時就好紅
冇迫降咁勁，但當時係最hit

激撚死IU就有得閒就玩情景劇要IU氹，又成日想收工

我都係睇web版
電視俾老豆老母霸咗睇cctvb

死左都留係到害人

首都圈同外圍同13 14點收視喎
同期幾乎無作品做到，點會唔紅

佢用錯方法 有d 囡鐘意表現母性嘅

唔關事
唔啱弟弟就係唔啱弟弟
幾成熟都無用

tvn 2019 收視第一都叫紅唔起

其實依到係想證明社長重視燦星多過自己既最愛車
而燦星都好識做 唔要社長最愛

成套我睇左幾次了
唔想影響未睇既人
將心比己

唔會係IU
懶撚過閪

雖然收視高，但無獎都係事實
連參賽OST都輸埋

同期究竟有咩神作可以打贏德魯納OST

好過唔加密

太妍個首咪攞咗最佳OST

維基話提名炸喎，無話有獎

Gummy首Remember Me拎咗三個ost奬喎

其實有無人有興趣翻譯做廣東話唱
之前有巴打提過，效果應該幾好
普通話有台灣人翻唱左

邊幕。。。睇唔到

真係有咩？我睇到得提名炸喎

去到今年都仲有展覽搞
其實算好犀利

屌支那
搞到去唔成

果首remember me係德魯納果首remember me?

好想去

首先d OST係拎晒獎
然後百想得啖笑嘅，邊套收視高邊套多提名
d評判又唔記得舊年d劇先冇獎
tvn自己都唔搞咪冇獎

想問個係韓國進修既舊同學代我去
幫我去store買啲紀念品都好
但唔知點開口，唔熟

我睇維基架姐，維基話無

仲有唔好咁執着有冇獎
韓國d獎真係勁過新城
除咗青龍其他都係笑下就算

《第29屆首爾歌謠大賞》得獎名單：
專輯大賞：BTS
音源大賞：泰妍
本賞：BTS、EXO、Super Junior、TWICE、泰妍、NU'EST、MAMAMOO、MONSTA X、Red Velvet、NCT Dream、請夏、Paul Kim
OST獎：泰妍
新人獎：TXT、AB6IX、ITZY
年度發現獎：金賢哲
Dance Performance獎：河成雲
Ballad部門：金在奐
R&B Hip Hop：Kassy
樂隊部門：Daybreak
評審委員特別獎：宋佳人
韓流特別獎：EXO
人氣獎：EXO
QQ音樂最佳人氣K-pop藝人獎：EXO

唉你唔信自己慢慢睇

唔係既
百想 青龍 大鐘 都夠認受性

個D音樂大獎真係笑下就算

大鐘收皮啦
早兩年開始d星杯葛晒
百想好少少，不過經常跟風捧劇/電影
青龍理得個星偷情做二奶
演技最好就一定會頒獎

呢啲係咪係片尾花絮睇到？

片尾冇㗎 要另外上網睇

Yes
頭幾集
Iu救完武士鬼打燦星之後
返酒店話燦星發春夢
個集既花絮
IU問09係咪好想返屋企
09答係，佢好想返
之後IU話我係片場拍戲就唔攰，太鐘意拍攝了

真係冇留意到 大結局嗰集先有？我遲啲認真睇多次

過癮在連namu wiki都冇

依D第一次唔留意好正常
再睇第二次先知原來有咁多伏筆

點解大鐘會俾星杯葛？

係，點解咁神秘

曾經講明唔到冇獎
搵人領獎但個獎唔見咗
臨時臨急先請人去頒獎禮
同埋唔尊重得獎人

嘩 啱啱開大結局睇咗 呢個位好癲將所有嘢串翻一齊 個結局都唔算sad end

咁都唔算

諗長遠少少就唔算 我覺得冇想像中咁sad 本身預咗人鬼戀都難圓滿 最尾嗰幕拍得幾好 起碼你有想像空間 唔講太多廢事劇透

我想知呀

其實麻姑神彈指間就可以還滿月同燦星一個完滿結局，可惜

麻姑神咁做應該會打破常規 唔會咁輕易咁做啦
其實社長都算"死人"

畀月靈機綑綁果一刻已經係死人。

btw呢套係洪氏姊妹難得冇突然暴走嘅劇

唔講咁多，費事畀人屌瘋狂劇透

又四連加密la

好似韓版片尾都無佢名
好慘，上左鏡都無名氏

咁睇應該係素人
就連13號房都有名

依家播到邊 太耐冇上嚟

連滿月為松華整個怨念妹妹都有名

播到個殺人犯準備跳樓死

咁即係都好快結局 又要唔捨得多一次 睇完嗰下好空虛

其實想知好耐
酒店多數都係夜晚先營業，即係具燦星要開夜
但日頭又成日陪社長去食嘢同請鬼返酒店 處理好多野
社長就話唔使訓 燦星都唔使訓

就係咁先機會賣下咖啡同茶嘅植入式廣告同埋一瞓覺發夢就見到滿月 點頂得順啊大佬具燦星好健康

之前麻姑神比左枝大補湯佢
話訓一陣就會好精神
唯有咁解釋

真係頂唔順

咁都可以link番去
個枝藥我以為係睇得更清楚鬼

其實我覺得似花遊記個吳漣序(연서가)
但如果搵佢又無理由得2句對白
可能個新婚女跟佢整

我記得有講係珍貴補湯黎
2號比燦星，3號講好名貴

塗痔瘡膏果時講

原黎now e都有得睇，打算宜家追曬..

有無ching 可以問下批發？香港人要上樓需要佢

做完德魯納好似做第二人生 （未睇過）

到底套野洗唔洗一百萬一集?
仲有404號房到底有D咩秘密?

404播完就講解答你啦
原本德魯納係唔預活人住，所以活人就只能住404
而德魯納既"check out"即係坐黃泉巴去陰間，咁活人未死就自然唔可以"check out"
咁活人由404出黎個陣就會去咗一個幾遠既地方，估計坐車去首爾都要幾個鐘，所以金書生就話具經理入咗去就成晚唔使返，而具經理返到374屋企時表現得好攰，就即代表由404出去個地方真係好遠

好似講過話會去咗仁川 有次具燦星入過去 之後話仁川出嚟返工唔方便

我唔sure係咪仁川
因為燦星原本做個間酒店係現實仁川Paradise City
我驚調亂現實同劇，所以淨係話「好遠地方」

今晚開估 我記得好似韓版12集講過404

係仁川

loop緊OST album 忽然諗起一樣野
就係done for me 入面好似冇播過rap個段

活人住社長房都無事，所以.....

仲有15分鐘 推返上去

ready

可唔可以再重播一次..

我都想睇

樓主開定新po

開定11

Rain當年好中意睇浪漫滿屋

留名等睇痴線佬

[ViuTV 8:30]Hotel del luna德魯納酒店 (11)

IU 隱身術..

隱形 IU

你姓賴㗎 賴得就賴嘅

本身就係鬼，佢現身先需要用術

平時個個睇到社長，點解今次睇唔到？

唔殺人咪冇事

冇現身

吓 佢都係鬼黎 見唔到先啱

可揀現身定唔現身
社長本身就係鬼

以前嘅燦星都好型

死穴係老豆

J燦星J出血..

個麻姑神好煩

呢個IU好正

屌你出手殺黑警啦咁

Iu靚到

但點解佢有AT力場嘅

珍九型到

比喻得好好
食垃圾

陣間講

詛咒加成

佢怨恨太多

早知係Helllo網站留Tang PK

自殺

IU條腿

咩係AT力場

Iu個種冷漠好霸氣

IU 條裙咁短

仲有維尼

變咗鬼

屌，係咪IU要暴走先扯得開

係我既

好似換左衫

新世紀福音戰士

成個中共啦屌

iu 算係咩嘅存在? 神定鬼？

搞錯啊

有力場

保護罩

係咪13號房客人先有力一戰

好型

鬼

詛咒同怨恨加成

鬼王

個網仲係咪度？
想寫支共入去
再搵巴打入去祝福

咁點解黑警唔死全家

IU咁廢ga

有buff 09係咪死硬

因為冇helllo哩個網

呢場天台戲iu靚到癲

推埋佢

IU 條裙好褸屌

薛志源咁都唔趁機老強咗IU 都算有品

薛志源嘅級數要麻姑神同死神先搞得掂

終極Boss就係呢個柒頭?

係咪要麻姑神先滅到佢

1001

阿 Rain